有冇人覺得夜晚時間好舒服，唔捨得用黎訓教

又靜又冇咁熱
可以靜靜地聽歌
又可以靜靜地喊

真

同意，天光先訓

瞓上床睇下文，追下漫畫就天光

我
愈夜五感愈強烈

覺 但平時要番工 所以冇得唔早d訓 要等到放假先有得享受依段時間

夜晚靜靜地好舒服

喜愛夜晚
可以有個完全屬於自己嘅空間

好享受係深夜插住耳機聽歌既感覺

［突然尋人！！］Clara Leung 我地等緊你！！！

留一輩子給你 承諾認真與你活一世
從相愛到相處無疑是一個哲學命題

插住耳機loop 左成晚

聽下先

夜晚靜英英先最好

真係 好撚鍾意夜晚 好靜 冇人嘈 想做咩都得有時落下街坐起度望住個天已經好有feel

但係好可惜成人都比人叫早訓 對皮膚唔好 呢樣嗰樣
好多時真係唔係唔明 而係好享受一個人既夜晚

岩呀
好多野好多自己想做既野都係係晚上先夠膽做夠膽發洩

所以聽日又係成日失眠既狀態

我都鍾意夜晚屋企人又瞓曬又靜又舒服，但次次係依種時候就會爆曬啲負面情緒同思想出黎

夜晚真係好撚正
好舒服
做咩都有feel啲
個腦會run得清晰啲
同時好易諗返過去嘅事

日頭啲人行黎行去煩到仆街

以前係
但係身體真係冇咁好
但係又早瞓唔到

好享受個種寧靜
日頭嘅世界太嘈
夜晚可以沉醉係自己嘅世界
唔想天光

覺 同埋落雨個陣 夜晚屋企人瞓哂冇咁嘈

呢排先比人話成功人士全部都會早起做曬啲嘢去
因為冇人騷擾 所以可以有效率咁比其他人快咁做曬啲嘢
好想問點解唔可以係夜晚冇人嘈嘅時候做？

你個名

夜晚聽抒情歌最正
日頭再靜都仲係會有車聲 雀叫聲 隔離屋炒餸聲

慣左夜訓真係...好難翻轉頭

我終於搵個到知音人
真係好舒服

其實好想早瞓，但晚晚都做唔到

我想早睡早起

日頭熱到乜都唔想做

早睡早起：朝早睡朝早起
又係時候瞓覺

好享受夜晚種寧靜 長期黑夜我都制
最憎天光

你睇下我個名

廿幾歲嗰陣都係咁覺得

認同 而家凖備訓

深夜的寧靜真係好舒服

我都好鍾意夜晚時間，人人都瞓哂覺，好靜!
可以專心做我想做的事!
只可惜依家番的新工係朝9晚6，好唔慣!

樓主做咩喊

報復性捱夜

可惜夜瞓副作用太多基本上夜晚先係我活動嘅時間

認同
成日都唔想瞓覺
好似今日咁

上一次聽呢隻歌嘅時候
明明大家仲係相愛緊

好鍾意凌晨溫書做自己野
有返啲私人空間
眾人皆睡我獨醒

依排好多時發完夢都深夜
然後用返到屋企兩三個鐘時間
訓係床冥想下或者聽下啲有意思嘅歌
每日堆積嘅壓力憂鬱情緒
就係靠住每日依段深夜凌晨去抒解
先可以叫做勉強撐住

如果唔係每日有深夜深晨依幾個鐘比我
我真係唔知自己點撐住
天一光就真係好撚嘈好唔舒服

有 你睇下我覆你嘅時間就知

太陽出黎會有啲sad5點幾左右

agree，邊聽歌邊睇漫畫係享受

係，夜闌人靜
一個人揸車去兜風都唔錯